試水炮車呀

好撚驚呀！嚟呀！射死我呀

come on